松泰去左邊

立法會存亡之秋

幫緊呀婆量血壓

sleeping

改緊paper

1:69

學緊英文

俾教主清真算緊

係喎呢排唔見佢

著左草

最衰都係梁耀忠

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android